let questions = [
    {
        "question": "Wer hat HTML erfunden?",
        "answer_1": "Robbie Williams",
        "answer_2": "Lady Gaga",
        "answer_3": "Tim Berners-Lee",
        "answer_4": "Justin Bieber",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Wie heißt die Hauptstadt von Spanien?",
        "answer_1": "London",
        "answer_2": "Madrid",
        "answer_3": "Berlin",
        "answer_4": "Lissabon",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "Was transportierte die erste Eisenbahn in Deutschland?",
        "answer_1": "Zwei Fässer Bier",
        "answer_2": "Personen",
        "answer_3": "4 Kühe",
        "answer_4": "Nichts",
        "right_answer": 1
    },
    {
        "question": "Wer hat das erste Auto erfunden?",
        "answer_1": "Abraham Lincoln",
        "answer_2": "James Bowman Lindsay",
        "answer_3": "Nicolaus Otto",
        "answer_4": "Carl Benz",
        "right_answer": 4
    },
    {
        "question": "In welchem Land benutzt man beim Sprechen etliche Klicklaute?",
        "answer_1": "Namibia",
        "answer_2": "Frankreich",
        "answer_3": "Türkei",
        "answer_4": "Tunesien",
        "right_answer": 1
    },
    {
        "question": "Wann entdeckte Christoph Kolumbus Amerika?",
        "answer_1": "2017",
        "answer_2": "1353",
        "answer_3": "1782",
        "answer_4": "1492",
        "right_answer": 4
    },
    {
        "question": "Wie lange hat Goethe an seinem Werk „Faust“ gearbeitet?",
        "answer_1": "2 Jahre",
        "answer_2": "10 Jahre",
        "answer_3": "64 Jahre",
        "answer_4": "36 Jahre",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Wie lang ist der Panamakanal?",
        "answer_1": "22 Kilometer",
        "answer_2": "82 Kilometer",
        "answer_3": "50 Kilometer",
        "answer_4": "382 Kilometer",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "Welcher deutsche Herrscher trug den Beinamen “der Große”?",
        "answer_1": "Friedrich der I. von Preußen",
        "answer_2": "Friedrich der III. von Sachsen",
        "answer_3": "Friedrich II. von Preußen",
        "answer_4": "Friedrich der III. von Österreich",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Welche Insel gehört nicht zu den balearischen Inseln?",
        "answer_1": "Ibiza",
        "answer_2": "Formentera",
        "answer_3": "Cabrera",
        "answer_4": "Gran Canaria",
        "right_answer": 4
    },
    {
        "question": "Welches Metall leitet Wärme am besten?",
        "answer_1": "Kupfer",
        "answer_2": "Silber",
        "answer_3": "Gold",
        "answer_4": "Aluminium",
        "right_answer": 2
    },
];